\chapter{Obsah přiloženého média}


	\dirtree{%
		.1 patermi2-thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
		.1 src
		.2 dinitz.c\DTcomment{zdrojový kód Dinitzova algoritmu}.
        .2 dinitz.h\DTcomment{hlavičkový soubor Dinitzova algoritmu}.
        .2 main.c\DTcomment{zdrojové kód pro spuštění Dinitzova algoritmu }.
		.1 thesis\DTcomment{zdrojová forma práce ve formátu \LaTeX{}}.
	}
